<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Serials</title>
    <link>http://localhost:1313/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Serials</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <atom:link href="http://localhost:1313/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Лихие</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/lixietrue/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/lixietrue/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;лихие&#34;&gt;Лихие&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Сериал «Лихие» (2024) — это российский телесериал режиссёра Юрия Быкова, основанный на реальной истории Евгения Дёмина и его отца Павла Тихомирова, члена ОПГ «Общак». Действие происходит в Хабаровском крае в 1990-х годах. Главные герои — бывший егерь Павел Лиховцев и его сын Евгений, которые становятся киллерами и участвуют в масштабной криминальной войне. В сериале снимались Артём Быстров, Егор Кенжаметов, Савелий Кудряшов и Евгений Ткачук.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Хабаровский край. Тайга. Павел Лиховцев, старший егерь и охотник на медведей, держит в тайге пасеку и воспитывает старшего сына Женьку настоящим мужиком. Но с приходом 90-х пасека разоряется. Павел с семьёй вынужден ехать в Хабаровск в поисках лучшей жизни. В это время в городе идёт передел сфер влияния — вся власть и все ресурсы переходят к ОПГ «Общак». Устроившись на работу водителем к Юре Крабу, бывшему соседу по посёлку и крёстному Женьки, Павел попадает в эпицентр бандитских разборок.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Трасса</title>
      <link>http://localhost:1313/posts/lixie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/posts/lixie/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;трасса&#34;&gt;Трасса&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;«Трасса» — это российский психологический триллер, выпущенный в 2024 году. В центре сюжета находится Светлана Незнамова, мать, которая отчаянно пытается найти свою пропавшую дочь Киру. Светлана обращается в полицию, но расследование не приносит результатов. Она решает самостоятельно искать Киру и обнаруживает целую преступную сеть, занимающуюся торговлей подростками.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Параллельно основной сюжетной линии разворачивается история следователя Эльвиры Бараевой, которая расследует страшное преступление — убийство тринадцатилетней девочкой своих родителей и бабушки. Пути этих героев пересекаются, когда они оба начинают искать ответы на свои вопросы.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
